坐小巴食m記既偽黃垃圾 係你啦入黎啦

睇撚住你上連登睇抗爭post 但手拎住m記
我屌你啦 死返上大陸啦咁鐘意食垃圾 小小嘢都做唔到
你坐第3排呀 係你啦 希望你落車前睇到呢個post啦
係呀 你見到post就望下你右邊 戴住口罩果個就係我
我準備好架啦 你一望我就開口屌7你 歡迎隻抽
Btw 影左你相啦7頭

攞個 keyboard 打佢啦

係咪你呀

佢係前線做幾多野你知唔知

你唔渣把老牛衝入m記無雙？

仲唔直接係小巴開佢波 打上嚟把撚啊？

sor囉屌

如果嗰個人係靠飯卷呢？

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

偽黃垃圾嚟，影咗班垃圾放上連登了

真, 捐左M記劵